兄弟歸家隊友感安慰

每個星期日要見到手足受傷，要見到警察濫權，星期一就要睇住一堆令人心痛嘅新聞。

今個星期大家都平安返到屋企 （梁金城除外），難得有一個星期可以算係比勇武嘅休息。講贏，到而家都冇人贏任何野，因為五大訴求都未被答應。

我地不自滿、不自high、但要知道
大家平安返到屋企係一件值得安慰嘅事。

推